MOMOLAND 討論區#(13) 忙內Nancy生日粗卡 2019MML繼續大發

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND
Twitter:

MOMOLAND
Cafe:

____________________________________________

____________________________________________

超級重點大事回顧

2016.11.10 發行出道專輯
2017.03.28 加入成員Daisy
2017.04.10 加入成員泰河
2018.01.11 獲得出道首個一位
2018.04.23 《BBoom BBoom》突破1億YouTube觀看次數
2018.06.13 正式於日本出道
2018.09.26 《BAAM》突破1億YouTube觀看次數
2019.03.14 MLD Entertainment宣布：Daisy與泰河暫時休息

____________________________________________

大型頒獎禮獲獎獎項

2017年
名稱：Asia Model Awards
獎項：新星獎

名稱：第四屆中韓經營大獎
獎項：亞洲明日之星獎

名稱：第二屆亞洲明星盛典
獎項：歌手部門Rising Star賞

2018年
名稱：第二屆Soribada最佳音樂大獎
獎項：本賞

名稱：第三屆亞洲明星盛典
獎項：Best Icon獎

名稱：第一屆韓國大眾音樂獎
獎項：本賞

名稱：第一屆MBC Plus X Genie音樂獎
獎項：女子最佳舞蹈獎

名稱：第十屆甜瓜音樂獎
獎項：1theK Performance獎

名稱：第二十屆Mnet亞洲音樂大獎
獎項：年度發現獎

2019年
名稱：第三十三屆金唱片獎
獎項：音源本賞

____________________________________________